[童年回憶]美少女轉身變 已變成戰士

小妹細個好鐘意睇
明日香fans

❤

－，－

噢

我明日花 fans

雲上正低飛的小鳥像雞

❤️

來讓這小謝b再踏人世❤️

...

u20 + 俄超 5串1
cashed

肥婆晚晚要食牛腩

終於拎到1001

樓下正回覆的會然是狗

要贏大錢了

入波啦

我了

樓下晚晚要食牛腩

super!

我

刷角入波！刷角入波！

叶尼塞速度來球

我琴晚食米粉

笑死我

細波皮已收

死肥婆話我唔值錢

[black]雖然真[/black]

頂撚住1比1 我派1蚊

2:1 我pie $2

要留了

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

大你 3蚊

2：2我pie 蘋果pie

冇人買

都要留了

頂住1比1和波

入多粒唔該

入！波！入波！入！波！

食少一塊豬皮 又黎投訴

入波喇！世界級既入球 40多碼

派唔派？

又差唔多到食粽週了

_ _ _ _

入左先

1:1頂到完場唔該

劇本已經寫好 3球完場 你地收手啦

肥婆晚晚要食牛腩,運動又唔做

岩岩訓醒 洪都cup左未

cup咗啦，入馬會account check check la

我個主w

入多球啦 求下你地 3球完 我食廿篤屎

圖拉絕殺啦

書包GOAL!

Goal!

Goalllllllll

2:1

要派啦

屌你老母

請

未完場

想派呀…

可能22呢

我柯左了 柯水點計?

係喎對唔住

留名

4球就唔食

好玩唔玩玩屎

對

買主w 截止 想4

有人要食屎...

如果真係3球完，會唔會走數

2:1!

半和 入球雙 又炒 對上3注都炒 今日炒到

會變盧狗

迷盧

書包出晒水比你地都唔SICK買-.-

未完架！！

90分鐘先爆 真係再教訓唔好買細

大波波愛好者 - M巴

鼻屎+直播 liu晒廿篤我收貨

我了 2蚊照殺

書包威力...唔係你錯

我唔會買細就係咁，未完場都要驚

Goallll

今日500＞150

主盤大大力GEL
本來都想買雙數
但係見到書包出水

3球完場，有咩睇

快D找數

Ft3球

訓左無睇 洪都反cup未

有冇人派

法國一有人玩屎 嗰場就會中

快了

Cashed

@Lo

請起筷

想做邊樣 定兩樣都走數

乞衣兜拿飯食

紐西蘭30:28洪都 仲未cup到 聽朝應該得

走數行為

因為書包要左客

派廿個當無數啦不如

2000000

每個派1蚊

馬會入到1蚊?

其實得唔得

我去你屋企留下比我ok?

u20 細波
屌你老母

你去我屋企樓下比我當收左

車錢都蝕埋

行去

last 150 輸埋就88 jump了

芝加哥火焰

入50 跟實包爺d盤

屌你老味

呢句岩聽

細蚊仔嗰十蚊都呃，馬會可恥

貢串

SORRY LAW

又系我錯

系

世事都被樓雞看透了

食屎未? 派未?

你收手啦

sad 唔好走數啦

樓G好波

樓主點睇洪都拉斯場波

u20唔賭喇 無咩對戰紀錄 啲盤口唔值參考
似鳩開

樓g玩唔玩0000嗰場

似客

我要左維京-1 你識買啦

但主

戒左挪超
上次aik果場踢爆假波 無咩興趣賭

俄假dllm又絕殺

皇天擊殺A4

gd job

皇天gv me 5

5

今日要跟實樓豬了

我好似坐緊時光機好亂

拉齊奧

我跟樓雞你的 我屌了主w

cup佢國米

blow job?

我估呢場下盤 應該好快有入波

重傷 輸完喱場無晒信心

ng ho siu.....🚬

不了

我笑到傻

未完場勿放棄

我訓先

喂洪都cup未。。2:1完又3:1。。

唱著 洪都 拉屎~~

達哥原來有玩outlast2

笑4😂

洪都18射入一粒

唉

Gun

Heart water

今晚就真金白銀支持老4 m子

m子死忠here

8, 11 2.5b

希望我盧贏

Gunnnn

大家無謂再呃自己話出面一切係正常，
我諗，大家係時候停一停，面對我哋見到嘅現實

全年重心 洪都拉c

你出水先得ga diu

頭二一樣 祝羊

上星期日10中8後 黑到依家，出唔到了

點解洪都仲未派彩？

哥本哈根盤

馬會hang 機

個野壞左

走撚左數，想報驚

-.-收左錢啦喎

點解我冇
馬會呃錢

打電話問下佢啦 應該搞錯左

打左去
佢話洪都輸1:3
我話你on9?
Cup撚左wor

咁樣撚手足都得 明明洪都係3

法甲果場主隊要升班 客隊要護級？

岩呀 3:4喎 最後仲要miss 12m 我心諗唉頂住半格都好 我度緊俄超喇

hi

維京留力護級喇 打咩杯...

好撚正

做咩牙

how a u?

正正子

今晚咁多場係band3頭對band2尾既

想要前者

書包對家

佢刀無出呢兩場
禾突登skip的

咁多位 有無人可以話我知

岩呀 為左你 睇下個盤先

巧

書包幫我占卜埋塔羅牌ok?

🙈🙈🙈🙈嘻

@kybb

同你同路 呢排好撚燈

今日同書包咁岩同唔果幾場輸曬

呢間炒散比犬做 都是不了

占左 盧蛇他日一定係明日之星 賭親都中

占埋我

你應該係一個好多心事既人
將來一定日日開post 分享心得

樓豬0000買唔買

其實無咩心事
番緊工廢事諗post名

唔賭挪狗

屌你牙，咁毒

明日先中

=.=比條生路行下，話晒大家都係cs aoc war3手足

乜gobee 踩到我腳斷-,-

今晚好多盤

要跟了...

=.=

收工聽日放假

跟

聽日返十點 仲要對住個閪佬經理

流淚的快樂才是高分數

洪都反cup未

叮咚叮

vi wii~~~

西鑽cup 到 洪都都得！

幸運 8X 1 要黎啦

挪盃-1

加人工未

一陣仲打5打機...

係，但我依排黑，可以考慮直屌對家

剩低三十蚊可以買乜

lo sir lv?

-1?

喂喂

我番撚左10日啦你比我休息一日啦

[black]雖然聽日出尖沙咀[/black]

120lv轉二轉

十二點玩唔玩

荷里活有間大酒店

師傅

卒之就跌咗rojo

Po吾到相？

三個肥婆學踢波

嘗試十連敗 有冇人支持

支持

十二點半細

link呢？

奈梅亨 連思覺像也失調 明白改不了 你亦離開很遠

我真係嬲 男人老狗好心就直接還錢啦仲要分期比我

同撚曬路

7.7

刀未開球...
朝早4典牙

wa b

屌你老母 登地聯!

好

已經分唔到書包正手定反手

No need ask just need gun

我都係明日香fans
不過係Eva嗰個

兩場荷乙揀唔到 佢幫我揀了

反cup牙洪都 唔好又要我聽朝再問

就算羅連安特守每一個諾言

你又要什麼

師傅唔覆我

笨蛋真嗣

你

咁唔得

明日香キララfansです
あああ~ 気持ち〜

洪都12m goal

最後梅格會可憐

GUN 書包3埸先

1230 big?

書包同哂

加油牙清

訓到而家

唉 無曬心情

1230要客 與世界為敵

Tvb播fa cup

有無人比料，唔識買了

點解牙 LOL CARRY YOU LA

carry me

利申燈水

美少女轉身變 已變成中女....

同哂路 點買-,-

其實我得金5 過氣鑽石

我銅學

唔啱音呀巴打

出左線--

你你你，快派彩
別要我屙屎出血鑽

不過係事實啊 巴打

今晚有盤但係唔sick賭

明明幾個鐘冇上
點解仲嗌緊洪都拉斯

維京請快半大

講個笑話：維京😂

買主勝fatfat

+1

痴撚線，假撚到

好在無買，本身想買半客 or 半和

盧？

都係唔買自由盃-,-
覺得會好假

跟左重心啦

就黎咩盃都唔洗賭

今晚啲閪波真係唔想賭

客盤先
GUN包包

奈梅亨la

快 之後到我

Oj mayo

算把啦 D錢當跌左啦 無謂為左個撚屌搲爛塊面

要有啦

【江湖傳聞】Spurs有意在這個夏天，積極招攬Chris Paul加盟。大家認為能成事嗎﹖

gchi

狗會開到咁減少賠付

收到風好似唔少

Chris Paul 過哂氣啦
parker 唔夠用咩

7000蚊都唔夠賭一埸球

狗到

仲要可能得半格

無帝為個撚屌跌左七千

NAC啦

買番對YEEZY都好過還比U-.-

7千蚊一炮過拎去賭一賭 買個chenal袋

不了書包要左

你兩個又對決>.<

你兩個

kaki同盧對了

不了 要請我食飯

cup完再cup is ok

書包今場反底

派比輸咗比廢青盃既手足

拎去叫雞都好過比番我

忍忍手

咁要計既一齊既時候洗費仲多啦
況且佢都唔諗住比 你講比佢老母知都無咩意思
邊有老母唔幫自己個仔架

真

忍手聽朝玩即場角好過

manu可能退了
如果manu退,咁parker就頂上第6人(應該係

不買假波
健康得多

燥底就尻買

CP3 去啦
大飛咁撚ON9

我刀系咁話

養我

點解有男仔咁肉9酸

幾好 會中晒

rose同cp3

你係真絲 緊係追數啦
男人 就由佢啦

我淨係覺得你講完比佢老母知都唔會拎得番D錢

臭4

笑4-.-

屌 唔記得買波 碌柒

奈梅亨似會贏埋

好難想像狼堡降落德乙

正碌柒

書包威力

1000 注？

VIKING RC

潮撐kaki

維京0:1算啦 唔好再入啦

咁你講出黎 比d群眾壓力

係就快啦得個講字-.-

好撚彩冇買－1

假到

點解肥朱一單野可以搞咁撚耐
完就完啦=.=

nec64%控球

佢又爆發

有冇人食甜同

呢個真-.-

買完 訓醒就

買比我OK?

講真 條仔咁唔要臉 你唔會夠佢黎架喇=,=

咩味

朱古力

愈搞愈麻煩=.=

比人呃感情，仲要呃埋錢

正常都無咁快搞點啦

人不要臉天下無敵

屌你維京拿臨半大啦

我要多支士多啤梨tks

如果訓醒見到維京開到-1 肯定係絕世假波

咩牌子

無錯

維京紅左？

ex差我大概10k
我當豪比狗就算
真係唔想見到佢

你喜
最好就dry唔識串

好似仲有比人打

豪客

借錢比人真係好撚慘

是旦啦

想做你EX

男女之別掛

睇過相 變左豬頭

機票+旅行時濕平啲數
都on99

快啦好麻 無時間

想比你屌

朱古力包養me la
我打女人都好重手ga

食哂了

中出即飛？

打我

siu4

屌你老味 jump

咁幫我買包純薄

臭雞臭雞
一巴煎埋去

唔好食煙啦

又臭雞

支持了

朱古力唔係
不過照打 佢鐘意

臭雞 含啦八婆

你點g佢鐘意

個女人痴線架
屌

想g

賤～格

打咁多次都忍到
仲唔係隱性被虐？？？

今次我buy含b ar

其實我都未試過打女人 點打得落手

挑戰十連敗 第一場半細輸左

跟左你nec

第二場呢？

試過比女人打
你問我答

邊隊係nec 仲有我出奈梅享

我都試過

你係臭鴨

一巴煎落去

第一場已經斷左

ds個名係nec
咪nac對家=.=

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋

睇戲睇得多，但真人真係無

一野打落去啦

@reqq

你有無試過先

用條J打

7jor唔好pish😅

好撚柒

含啦8婆

每日任務✔️✔️

肥朱係咪匿埋喊緊

霉西翻生？

西鑽cuppepppped!!!!!!

可能比人煎緊

個半細頂左半個鐘

對了

徒香，師父醒喇，你醒咗未

好悶呀 有咩做

典解d日本妹子咁正

仆街，其中一場同書包同路。各位手足睇路

這個妹正翻了

想奶

何方妖孽 報上名來！

石川戀？

想要禾堡
但有書包+霉西=.=
點好

對家

書包蛇出特魯瓦

皇天擊殺我

sick 野

真係

狗仔我個陣 男朋友大大力打我屁股 好正

仆你個街 比包蛇double kill
禾bo + 特魯

i know that feel

ok唔推

咪再推啦-.-

我唔sick賭了

有冇人要烏g

okok

買其他場次仲好

想入你

上面做乜有人po我上黎

搵人比料我我拎曬我銀行既錢all in

掉返轉了

車路士

5好甘拉。。。

包蛇對家推十口 過兩日買樓

🎒

想食譚仔

紅左就入波1:1

維京

冰封入球

真·維京3/3.5細波

要 call g

咪 再 入 球 再 入 我 就 由 屋 企 跳 落 去

@張恆

雙花紅棍

訓先

歡迎買我啲大對家，依排黑到仆街

lo rc

紅得好 nac請快入

rc

跟左m子 az

書包反底

對家定點？

紅都有得fake

於
心有愧

馬斯特里
布撚
Any same road

邊隊fake rc:

客

=.=nec入反粒定驚先

點解會fake紅牌？

諗起澳職球證掹張紅牌出嚟又收返

打假

屌你牙 對曬牙

大

書包發功

真係fake左

2:1京

書包-1

馬斯

屌咪撚入啦

求下你唔好入

我屌
部電話買左2個月
個mon已經神神地
聽日去搵天才睇睇

咩機黎

IPHONE lor

實係IPHONE架啦咩

搵天才唔係iphone係咩先

個天才用到部電話咁-.-

今日買左利新主場波衫好靚

臭臭公主

SORYY LO

朱古力今年得3碎。。。唔好蝦佢

快D比料我唔係我嬲

印邊個好呀

wtsup!?

今日唔見你屌球

禾5care

LA

比我講下笑都唔得

原來係叉電用左另一個頭
可能d電唔穩定搞到我mon跳跳下
好彩冇事了
嚇撚死我了
好驚又要洗一大筆

今日巧忙呀

傻9名校生...... 高分低能

禾
但只買馬斯xxxx

屌你咩

再嘈打你

FKU?

Bb錫晒你啜卜

@kaki

l20 h14之前都印左了

................

印owen

獌聯名宿

KAKI是我了

問得好我都想G

請參考巴黎FC

別再說了。。。

SKIP THANKS

巴黎FC.................................唉

無買巴黎fc上左樓了

洪都cup左未？

岩

編號
3153
投注類別 讓球
細節
星期四 9 馬斯特里赫特(主) 對 洛達(客)
主 [0/-0.5] @ 1.98 $400
金額 $400.00

呢注係自己度定跟書包？

跟下你希望唔好害左你

屌買錯左 係咪可以打去狗會退

lolo sick ball

但係樓G成1700= =

買左咩

頭先同書包同路照買，驚閪

買左對家 我2邊都買左最後.....

屌我JM9

............咁咪點都輸

跟唔切

笑4

輸十幾蚊 好過我炒左

馬里
布撚
羅連
3x4
係咁上傳失敗po唔到飛

未買先輸世界級😂😂

盧蛇型棍子

法國肥朱係真on9

100%緣字

馬斯特里

同晒路 想入你了

sin mui sick ball

和波就輸一餐飯

做善事

好過同書包同路輸200

書包

維31

屌你老味今日買咩都輸

希望朱古力大姐姐盡快戒賭
Gel頭gel到2m

係咁上傳唔到圖片
呢幾日真飛好旺我 點解上傳唔到

我都唔得

書包無出半大

乜都買唔到
唔使屌波yeahhhhh

我買撚左細佢先出

德甲

禾堡9.5b

停下，抖下先玩，一急就買乜輸乜

有冇人買左大球

Lihkg內置個up圖網na.cz摺左 好似係

屌咁早買做咩?
書包出水都有人輸-.-

我以後唔用書包

開半細全大
我也是醉了

書包燈撚完未？ 買完先發覺同佢同路真係好煩

唔好早買 你咪JER書包牙

我入多1000買

詠b去台灣幾年唔見咁耐

Diu我串左烏德...
書包求放過

同路人

中過招，琴日all inajax9.5，同左路，今日20蚊重新開始

佢出水都有人豬-.-

比你地棄左

琴日唔按左層樓買最聯-.-

詠巴唔記得左派錢比me

依家醒水，頭先入左維京大

佢要左烏德?

Thanks

我冇囉

nec入球未

我買左佢對家2x1我唔信咁都輸 輸真係唔賭

唔好2X1 -.-

冷靜

耐梅食左春藥？拎紅牌都禁屌對面

岩岩果場希望主嬴 我都係輸4蚊

只可以怪自已唔mon實書包

真 出晒水都豬-.-

維京肯派錢未

其實 要輸都無法既
又唔係書包出完水自己落場踢既

無怪佢只係怪自己點解咁早買

Nec18射1射正

包爺穩定啲 小妹請你食是拉差包

巴打唔見好多

法國8點波好難賭 要早起身

about 3000

順便一講我絲打黎

小妹都係

我都唔明點解咁早買-.- 好趕咩

佢有J

你依幾日嬴好多??

唉我人生無希望了

Sorry 絲，我星期一1600，依家78，仲玩緊

比達goal

最後500輸我唔賭啦等杜同詠巴派錢再玩

比達糕，不過買左客

玩留

一樣

詠今日有上水

輕輕鬆鬆咁

我好努力自己買 點知買完同書包同曬路

比達咁都得ar?

佢去左旅行ma 前幾日抽中左我派ma

我一時時架喎

nac要上位了

俾條女修緊眉好痛

而家幾比乜

唔好曬命

尋日修完-3-

1:0
90 分了

書包要破燈?

fml又豬了一場

Nec 追和

Gchi

和到幫全隊含撚

今日買左4 5條過關全部差一關
每條輸十幾 20

今日係夜市食左兩餐海鮮先120蚊港紙兩個人
平到笑

書包唔係要NAC咩

唔想知 唔好恰我單身狗

屌佢老母

同我

單身狗都可以去遊玩

同我同路要反底了

悶死老子
做咩好

NAC

屌又唔話我聽你買咩

小妹都唔敢去專櫃修

咩意思 入面點定咩

打J

88

Nac好波 馬斯加油

佢會有簾 1對1 ONLY

難道我可以扭轉宿命重遇你一次
難道故事終結早已注定沒法制止

屌輸球咁樣既波

84分先入

打到出血了

唔係重心

登地聯

好驚d ba

肥婆又唔分肉比我食

過黎請你食

編號
3156
投注類別 讓球過關 3x4
細節
星期四 11 特魯瓦(主) 對 羅連安特(客)
主 [0] @ 1.83
星期四 18 學生隊(主) 對 保地花高(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.05
星期四 21 登地聯(主) 對 咸美頓(客)
客 [0/+0.5] @ 2.00 $100
金額 $400.00

聽日旺角等了 我聽日放假

gunnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnn

德國廢青第一隊入球 賠率係0

ok

all in

NAC Cashed

注項1
投注類別 讓球主客和過關 3x4
細節
星期四 11 特魯瓦(主) 對 羅連安特(客)
和 [-1] @ 4.10
星期四 16 芝加哥火燄(主) 對 FC達拉斯(客)
和 [-1] @ 3.60
星期四 21 登地聯(主) 對 咸美頓(客)
和 [-1] @ 3.70 $60
金額 $240.00

我睇odds 4寫5入冇左

全部同我小勝一球就好收手

買10000

全世界gun書包

禾夫斯堡 屌你老母

肚餓 煮野食先

禾夫斯堡請乖乖不要刷角角

我刷

圖LINK

編號
7344
投注類別 讓球
細節
星期四 12 阿爾克馬爾(主) 對 烏德勒支(客)
客 [0/+0.5] @ 1.98

好感動 除左書包外仲有人gchi

跟一跟

-.- 屌

D波盤買曬客咁制

goal？

有無人想我

1C

Me ar chi chi

我仲等緊你

我呢

買左乜？

布倫瑞克 馬斯特里赫特
羅連安特買唔切

盧蛇

吹緊頭

同哂路

屌，無吹頭訓
依加好頭痛

阿E 黑馬E GOAL

即場有咩好介紹

特魯

12M唔入集氣區

10

就算花光心機守每一個諾言
最後誰又會可憐

人問你 你點會問人架謙虛小姐

😟

搞咩

啱啱睇完今日saving,有啲sad

橙

馬斯入未

你唔係訓教咩

來馬斯單！！！

頭痛。。

你見點阿

什麼事

書包....

馬斯埸波死左?

同問 半場左有無半個鐘

書包時正時反 點撚玩...

鬧吓臭雞身心舒𣈱啲

場波未完架手腳們。。。
請不要消失希望

希望小小角頂住我可以回血

岩岩開了

長追必勝

推薦
有冇人覺得自己女朋友真係好好

馬斯
鳥雞
特魯

想買1-0
2-1

馬斯終於傾掂數

書包
烏德呀

tg tg

唉 屌你老母

條友真係...

又買中假波 哭了

慘 nac贏完 又要比翻馬會。。

全細細角

200 88了

買左az
要我幫你叫？

以後書包蛇出邊場 我就唔撚買
我寧願唔贏都唔要輸

馬斯肯入未

幫我含

特魯goal

我伊糕!

goall

-.-

法乙0角

太累了太累了

烏請追和

不再飛天遁地

小妹特魯亞1-0

56k

伊妹

訓緊覺

一陣賭美職

要跟樓豬

起到身就跟you

一個鐘後睇下咩環境 賭埋場法乙先

有冇預告

今日廢青輸既錢靠你了

廢青要介啦

訓先

真係1蚊不賭U20

早抖樓豬

唔早抖me

走啦

你都訓咁早抖啦

針

馬乜柒goal未

整個2-0定下驚

會入

特魯亞啪啪啪
登地連啪啪啪

馬乜柒快入

咸美快入

邊個殺死我個修兹

已盲

特魯牙入去

巧難同書包蛇玩啵。。。

羅連安特請追和

上盤

馬斯jump

禾堡4.5

屌你老尾，其實我真係唔想怪任何人。。。
只不過今次情況真係比較特別

請不要刷角了

CLS 3:0

同路又豬，唔同路又豬

今天未贏過

書包連贏四局好

得十蚊可以買乜

真依個

我摸唔清楚書包係真定假

原來係你

真的假不了 假的真不了

就食糊

鳥雞STOP角

moc jump

STOPPPPPPPPPPPP

禾夫斯堡 9.5 CASHED
嬴番次了

差鳥雞9.5S

1-1！

特魯做乜鳩1:1

今晚d盤冇水食